童顏巨乳網紅「全裸上空」！大露兩點被攝遭外流 網驚呆

中國有不少素人正妹近年靠著火辣身材、甜美臉蛋進軍網紅圈，當地知名的「直男聚集地」虎撲論壇也時常出現網紅們PO美照求關注，當中一位暱稱為「請給我一個冰淇淋」的網美就因為曬比基尼爆紅，怎料事後被揭穿真實面貌相當嚇人，因而淡出螢光幕，沒想到壞事一樁接一樁，近日又有網友瘋傳疑似她的不雅照，瞬間掀起熱議。

「請給我一個冰淇淋」起初登上虎撲論壇就坦白地說，自己有點小肚子、腿也不算細，直率個性讓她立刻從一票網紅中脫穎而出，不過正當粉絲暴增之際，社群網站卻忽然流傳一張她未修圖的照片，臃腫線條以及憔悴臉孔，讓她被「乾爹」們大罵是詐騙大媽，要求退還贊助金。

事件爆發後，「請給我一個冰淇淋」就逐漸淡出社群平台，然而禍不單行，近日又有網友在推特上PO出高達120張露骨照以及52段不雅影片，部分照片甚至露出兩點，畫面令人害羞到不敢直視，而大方秀出正臉的女主角疑似就是她本人。影音曝光不久立刻引來破千名網友朝聖，更有人驚嘆「真的好大...」、「尺度也太誇張」、「如果是另一半或前任亂發出去，那真的挺缺德的」；不過也有網友認為這只是PO圖，畢竟「請給我一個冰淇淋」的真實面貌沒有照片這樣精緻，「『霜淇淋』真人完全是崩的，有人爆過真照。」

根據刑法第235條規定，散布、播送或販賣猥褻之文字、圖畫、聲音、影像或其他物品，或公然陳列，或以他法供人觀覽、聽聞者，處2年以下有期徒刑、拘役或科或併科三萬元以下罰金。意圖散布、播送、販賣而製造、持有前項文字、圖畫、聲音、影像及其附著物或其他物品者，亦同。提醒大家勿加入跪求、私給等行列以免觸法。

冇人想睇支那女人

咁都叫童顏？
唔通支那人20歲就成個邵音音咁樣？

我入到嚟！

圖呢

把聲勁溫柔

我褲都除埋你比我睇呢d

屌

網絡荒島

真樣呢？ 有幾樣衰？

真• 純文字討論

重未有圖